每日大合唱

不如每晚六點半喺街嘅人都大合唱。如果啲黑警出現又可以攬炒，又可以為手足打氣。

推